有一個肯課金睇蘋果 但係藍絲嘅老豆

我完全唔明點解佢睇開蘋果啲新聞 但思想完全係藍絲
問佢點解會睇蘋果 佢話睇嘢要中立 但佢講嘅嘢完全係藍絲會講嘅嘢
同佢傾警察唔帶委任證做嘢 等於冒警 佢仲話冇問題啊仲話其他人講你就信
我反駁Now TV 立場 蘋果 都影到警察唔帶委任證 佢就話我睇嘢唔客觀就入咗房
我反應係：
究竟邊個先唔客觀
對住呢個老豆我可以點做

三個字：無得救
一係就好似蘋果報導果個C9咁
被黑警兇撚完就識驚

你老豆啱

一黎知己知彼
二黎我地係要多角度思考

日日只係連登蘋果
真係會睇壞腦 思想變得狹窄

佢咁搞笑 會睇係覺得蘋果都有一定嘅價值？
但佢平時睇啲咩多，大公報文匯報？定睇東方星島。前者嘅話唔駛再討論，佢弱智但要懶係持平中立，齋睇唔會思考同接受

有無諗過佢睇蘋果個心態同我地睇文匯大公一樣

無⋯⋯因為我唔會睇文匯大公報呢啲算報紙嗎？仲要課金，不了。

加多份大紀元，我母上大人睇兩年變黃

但係佢依家係真相擺喺佢眼前
佢都可以話信唔過

可能係傳說中既真心中立膠

虔誠信徒，如果信仰同事實不符，佢地會選擇無視現實。

我好想知點先叫得醒佢地。

我老豆
主動叫我幫佢課蘋果
會睇99台新聞再無縫連接cctvb6點半新聞
咁都可以藍絲

淺藍定深先

我屋企人睇百份但係黃

我老豆睇開百份都係黃
唔一定睇咩報就咩政見
你老豆可能好有錢 既得利益者撐政府都好正常
我老豆當年文革差唔多比人殺晒班兄弟 睇咩報都係反共

我全家人每日一份環球時報
老衲每日一份人民日報
但我哋都係反共

事實佢真係無帶，
你同佢講你只係事實陳述